Zm山腳大本營之登山取消圍爐區

各位好走

走左

唉 460入咗

466走左頭也不回好彩

550 沽空咗

咩位入

其實跌咩？

屌你 咁易沽空岩位咩
比人夾到pk

想知

11@524

屌你 我係左則沽空
頂撚住咗先出到